{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017092?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마레카펜션(우리들의 블루스 촬영지) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、週末料金、追加人数料金、休日料金は別途請求されないと案内しています。 連泊割引も予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションでのみ入室が可能で、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 朝食は個別バーベキューで提供され、バーベキューグリルは完備されています。 一軒家の客室はトイレ2つと室内ジャグジー浴槽、IPTV、Wi-Fiなどの便益施設が提供されます。 ペット同伴の一軒家宿泊施設も可能であり、海辺の近くに位置し、駐車も可能です。 ペンションのサービスとしては、11月中旬以降は試食用みかんをすべての方に提供し、露地みかん畑でも無料体験ができるという案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "週末料金や追加人数料金、休日料金は別途請求されますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、週末料金、追加人数料金、休日料金は別途請求されないと案内しています。"
        },
        {
            "question": "連泊割引はありますか？",
            "answer": "連泊割引も予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションでのみ入室が可能で、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か制約事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "朝食はバーベキューで提供されますか？",
            "answer": "朝食は個別バーベキューで提供され、バーベキューグリルは完備されています。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はトイレ2つと室内ジャグジー浴槽、IPTV、Wi-Fiなどの便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できる場所はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の一軒家宿泊施設も可能であり、海辺の近くに位置し、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "11月中旬以降は特典がありますか？",
            "answer": "ペンションのサービスとしては、11月中旬以降は試食用みかんをすべての方に提供し、露地みかん畑でも無料体験ができるという案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 621
    }
}